印老闆 是咪痴撚左線？

最近都多咗幾個短頭髮嘅員工 , 個頭成撚個定延咁

印老闆一路翻工一路FF

識玩

做餐廳老闆好辛苦架 所以要揾嘢寄託下

嗰日見到，心入面屌咗聲心諗你個印老闆

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度Hi喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度Hi我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有Hi過淫地啦
佢係佳嚟架!!

印巴可能睇左呢篇潮文

News?

屌

不了

私心